 # اتوماسیون اداری  
این پروژه شامل درخواست هایی است کارمندان می توانند ایجاد کنند و مدیران تایید کنند هر درخواست در دسته بندی خاص خودش قرار می گیرد مثلا درخواست مرخصی دو نوع ساعتی و روزانه دارد و خودش یک نوع درخواست است که دو مدیر بالاتر باید آن را تایید کنند.  
#
 ## نمای اصلی   
 
* [*ورود/ ثبت نام مدیریت*](https://www.example.com)

* [*ورود/ ثبت نام کارمند*](https://www.example.com)

* [*فرم درخواست*](https://www.example.com)

* [*عناوین درخواست ها*](https://www.example.com)

#
 ## نمای مدیریت   

 ### ویژگی ها   
 #
* نام
* نام خانوادگی
* شماره ملی
* شماره پرسنلی
* ایمیل
* شماره تلفن
#
 ### دسترسی ها   
 #
* تایید/ عدم تایید درخواست ها
* ویرایش اطلاعات
#
 ## نمای کارمند   

 ### ویژگی ها   
 #
* نام
* نام خانوادگی
* شماره ملی
* شماره پرسنلی
* ایمیل
* شماره تلفن
#
 ### دسترسی ها   
 #
* ایجاد درخواست
* ویرایش اطلاعات
#
 ## نمای درخواست    
 
 ### ویژگی ها   
 #
* شماره درخواست
* نوع درخواست
* تاریخ ایجاد درخواست
* وضعیت درخواست
#
 ### دسترسی ها   
 #
* ایجاد درخواست
* نمایش درخواست
* ویرایش درخواست
* حذف درخواست
#
 ## توضیحات تکمیلی   

- هنگام باز شدن صفحه اصلی کاربران می توانند وارد صفحه شخصی خود شوند در غیر این صورت باید ثبت نام کنند که این ثبت نام باید زیر نظر مدیران بالاتر انجام شود.


- بعد از وارد شدن به صفحه شخصی خود چنانچه از اعضای کارمندان باشند می توانند اطلاعات خود را مشاهده کنند و اما در مورد مبحث درخواست ها کارمندان می توانند نوع درخواست خود را مشخص کرده و با قرار دادن اطلاعات خود آن را برای مدیران ارسال کنند.


- مدیران با وارد شدن به صفحه شخصی خود می توانند اطلاعات خود را مشاهده کرده و همچنین می توانند درخواست هایی که برای آن ها ارسال شده است را مشاهده کنند و آن ها را تایید کنند و یا تایید نکنند. 


- درخواست ها شامل کلاسی هستند که براساس شماره درخواست از یکدیگر متمایز می شوند و درخواستی تایید نهایی می شود که توسط هر دو مدیر تایید شود و وضعیت درخواست نمایانگر این موضوع است.  

- علاوه بر نماهایی که در بالا به آن ها پرداختیم کلاسی وجود دارد که انواع مختلف درخواست ها را شامل می شود.
